用有線寬頻毛啦啦上唔到網

有無巴打都係用有線寬頻6點3開始毛啦啦上唔到網？
（我住大圍）